求助 突然no signal

打打下機，隻腳踢到部主機，個mon 就話 no signal.. display card 出事？

可能d card 鬆左啫
試下再插過

Gel 高d頭髮，接收會好時d

通常係條DVI / HDMI線踢鬆咗
插返實冇事

Display card 鬆左...

打打下機，隻腳踢到部主機????

唔好太激動